［選舉近了］dead body算係講返句人話

另外 big暈嬸我唔會唔記得你架

買銀